齊來解放警嫂

如果我有女同事係警嫂就好啦

呢個我可以

警犬牌綠帽橙汁

隔離係宿舍
跑下步都識到警嫂

點解可以戴口罩？

嫂乜撚野姐
係狗廁所

黑警開OT 警嫂玩3P

我可以安慰下佢

個 post 好似爭咗啲嘢喎
FB? IG?

嫁得差佬都係冇腦

好易到手

Share contact

食住等

G

持

連登仔會俾倒你安全感

好句

可你老母，排隊啦

隨便，上老豆搵仔睇睇

正

大大力

搞到班警嫂變水砲車

之後唔講咁多啦

good